switch 代用手制邊隻好?

用緊隻G story, 玩monhun 禁到啲制就爛

有無其他牌子好啲? 定係用番pro 算

冇
原廠最好

買隻pro啦 唔會後悔

制你老母條屍

一開始買機就順手買左個良值，打到e 家乜事都無身體健康

我見良值有分幾代, 知唔知有乜分別

我用緊2代，有震， 但唔知3代有乜啦，而且我都用左有兩年，死左我會簡個有顏色唔係再因為平幾蚊用番個死人黑色

唔睇價錢 一定係原廠

ps4手制

舊零水買隻8 bit 手制轉换器用xbox 或ps4 制好d, pro 制其實麻麻地

我早兩日買左隻細手制比個仔用,新d 嘅可以手制開機

我自己用緊 8bitdo 手制，鍾意佢手感實在、兩個蘑菇放下面、classic 手制配色、有震有陀螺儀，仲用到落 PC、android 同 ios，三百幾嚟講算交足貨。

好戇鳩叉滿電一定要拔走條線

哩個最好

我原本都對良值有興趣，但衰在佢同原廠 pro 制一樣個左蘑菇喺上面，攪到個減制好難㩒，所以買左 8bitdo。

要架咩？唔拔會點？

p.s. 用開叉座叉手制，叉滿都唔會掹返起。

agger 一定係pro制最好
我由薩爾達玩到celeste再到而家mon hun都係用pro制 好正

乜撚嘢呀屌你老母

用緊呢個幾好

原廠 pro 制對我嚟講太重同左蘑菇阻住減制，加減制又易按錯 cap 圖/home 制。

利申：女仔

原廠pro controller
上下左右制壞左
揀道具不受控
只用左一年
少玩
屌

可能係蘑菇飄移，試下加少少 WD40 落蘑菇，少少就夠。

買隻 adaptor 用PS4手制

借post問下
之前我玩switch都係轉插用開ps4手制
但前日開始我先用原廠手制入主畫面，之後再係控制器搜索用搵我ps4手制，但唔知點解出現搜索畫面（手制圖案上面有問號情況），最終雖然比我連到ps4手制，但Y同A鍵(口同O鍵)無反應，其他鍵就正常，有無師兄知可以點解決呢何問題，係咪要重置部機？

PRO 係好用
但我都覺個十字掣係有D 卡有D 怪
經遲早壞

未買到pro掣，8bitdo嗰個adapter好唔好用?

掣呀
屌你老母賤種狗

十字掣呀，噴蘑菇有咩用

打mon hun唔用pro制會打到手痛
減制慣左唔會禁錯

係個十字制壞左

轉唔轉到ps5手掣?

其他冇得㩒home button 喚醒主機

女仔用良值嗰隻貓貓掣幾好

我有次都以為係十字掣壞，點知 end up 係蘑菇飄移。

當然我都係靠估，錯咗唔好鬧。

我都壞左,唔插住條線玩唔到, 係冇電果種, 十字制按下會按埋右

係我自己問題，成日㩒錯好煩

我用 8bitdo 多

exactly

十字制按下會按埋右
有時按右會按上

邊隻有連射，想玩mhr 輕弩，但一吓一吓禁太on9

8bitdo pro 2?
D制似joycon感覺定pro制多D?

Mon hunt 版$650 果隻手制好用嗎

呢隻新版嚟，唔知見街未

用緊 pro+，手感似原廠 pro 制，但兩蘑菇放在下面。

有冇巴打個良值突然用唔到?

多謝提供，鍾意兩個蘑菇放下面多啲。

垃撚圾Pro Con買咗就真係後悔啦
R/L同埋個十字掣垃圾到不堪都仲水人買

Sor 用到依家都未壞

好用
駁PS4同PS5掣都0 delay

8bitdo+xbox手掣

Update 完fw 去2.0 會連到PS5手掣

咁百幾蚊買嚟試下先，見佢插switch pc都得

冇震喎呢個

玩mh無所謂,淨係鐘意手提mode無得揀

有冇update過手制？

用過返唔到轉頭
隨咗硬性要插住個dock玩之外無乜缺點 (見人有試過OTG線直駁switch個本體)

有關係咩
好似咪update過

呢隻都okay 唔算貴

我個左邊手制之前蘑菇頭漂移得好嚴重 update之後好好多

十字掣係幾垃圾下
好在就唔係成日用

有冇方法幫個pro 掣set 連射
玩輕弩玩到手抽筋

啱啱買咗良值第4代

支那賤種死撚咗去邊?
讀屎片掣字都唔撚識喺到吠?

貴d買原廠算啦
幾年前玩splatoon買左原廠pro用到而家
開心使用中
我個fd買左良值
我試左一陣都覺得mama

hori 好用

良值都唔差 平但重 會顯示到仲有幾多電 有時叫唔醒部機
hori 就輕 貴少少 顯示唔到仲有幾多電 但一定叫得醒部機

HORI手感唔錯似pro掣 但喺可惜冇震動功能

幾時有第4代

手提副廠最好係佢

用緊上面呢款透明軟套連握把，手感比齋機好唔少，造工 ok 同好多色揀，但都幾貴下，要成 128 人仔。

重

咪同拎住齋機打差不多重。

定還是講緊 switch 手提 mode 太重？

而家有update 咩 我隻右菇都係咁

換過粒電同叉電線就得

唔拔會LOCK住唔比你用

唔知, 我用係咁, 可能第三方廠唔好

十字掣係早期Pro掣既死症黎

前幾日買咗大亂鬥版pro
覺得個十字掣唔多好㩒

有冇人係買插落去可以用PS4手制果舊野黎玩？
會唔會delay/有機會毛啦啦冇反應？

打個懶音又係支那種?
住左咁耐香港個撚個都懶音嫁啦

關懶音春事
屌你老母你鄉下仔黎?

偶然斷下 MHR 依家玩左100個鐘到 total斷左3-4次
完全無delay

睇真d都唔能係樓主黎笑能左

用緊良值2年，無乜特別，無記錯好似200蚊到

pro 冇連發，樓主諗下自己玩咩game多，需唔需要連發啦

我買左良值三代，雖然個震動震過跳蛋，但係有連發玩game 爽好多

呢個正唔正? 有得插耳機真心爽

良值3代可以

睇中耳機 連禁 呢D switch pro無既function咪去馬
(不過睇個耳機function要有線mode先work到)
否則單論手掣本身品質就只係普通中國公司既代用手制
一分錢一分貨

8bit轉插用緊ps3手制打芒亨

係喎 耳機功能要連線先用得

應係ok 係十字掣有d 刮

香港係我鄉下, 咁我宜家都算係鄉下仔嘅

問你關懶音春事呀弱智仔

3代好似可以amiibo

2個字一樣音架，佢係串啲，但錯咪話下次會打返啱咪得，咁都有得嘈btw應該手把先係中國詞

pro制好過ps4手制啦下話
btw轉插個input lag一定多過原裝
而且d靈敏度settings都唔係跟足原game手感

同音都得
你老母係咪叫技女?

好地地有掣字唔撚用走去學埋D賤民乜春都簡化
仲要兜多兩兜連懶音都講得出

買左 8bit do

個PS4 usb WiFi connector

用返PS4 手制打

打 mhr 手感一流

我咪叫緊樓主下次打返啱

pro 掣手握同個震好過PS4 好多
但LR, LR2 同埋菇掣PS4就手D

呢隻有無巴打用過？本身有隻pro con, 考慮緊買多隻手制

我只用過佢個前一代 pro 掣，手感相當滿意。

呢款 pro 2 我無用過，睇啲 yt 片講主要多咗啲 combo 功能同可以用手機 app 嚟整 setting，唔使駁 pc。

p.s. 我係女的，手唔大同覺得原裝 pro 掣重咗啲。

Ps4 手制